# Copyright (C) 2013 
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: HUPSO\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/hupso-share-buttons-for-"
"twitter-facebook-google\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-09 12:21:45+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2013-08-26 17:29+0800\n"
"Last-Translator: Kay Wong <kayw@eggstudio.com>\n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"

#: share-buttons-hupso-meta.php:20
msgid "Hupso"
msgstr "Hupso"

#: share-buttons-hupso-meta.php:33
msgid "default"
msgstr "默認"

#: share-buttons-hupso-meta.php:83
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: share-buttons-hupso-meta.php:83 share-buttons-hupso-widget.php:76
#: share-buttons-hupso.php:1574
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: share-buttons-hupso-meta.php:84
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: share-buttons-hupso-meta.php:85
msgid "Disabled"
msgstr "不啟用"

#: share-buttons-hupso-widget.php:15
msgid ""
"Help visitors share your posts on the most popular social networks: Twitter, "
"Facebook, Google Plus, Linkedin, StumbleUpon, Digg, Reddit and others"
msgstr ""
"讓網民把你的文章分享至熱門的社交網絡，例如 Twitter, Facebook、Google Plus、"
"Linkedin、StumbleUpon、Digg、Reddit 等等。"

#: share-buttons-hupso-widget.php:68 share-buttons-hupso.php:261
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: share-buttons-hupso-widget.php:72
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: share-buttons-hupso.php:259
msgid "en_US"
msgstr "en_US"

#: share-buttons-hupso.php:260
msgid "English"
msgstr "英文"

#: share-buttons-hupso.php:262 share-buttons-hupso.php:710
msgid "Excerpts"
msgstr "摘要"

#: share-buttons-hupso.php:263
msgid "Feeds"
msgstr "訂閱"

#: share-buttons-hupso.php:266
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "你沒有足夠權限訪問此頁。"

#: share-buttons-hupso.php:276
msgid "Hupso Share Buttons for Twitter, Facebook & Google+ (Settings)"
msgstr "Hupso Share Buttons for Twitter、Facebook 及 Google+ (設置)"

#: share-buttons-hupso.php:280
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: share-buttons-hupso.php:280
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: share-buttons-hupso.php:283 share-buttons-hupso.php:923
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設置"

#: share-buttons-hupso.php:287
msgid "Shortcodes"
msgstr "短碼"

#: share-buttons-hupso.php:349
msgid "Button type"
msgstr "按鈕風格"

#: share-buttons-hupso.php:377
msgid "Button size"
msgstr "按鈕大小"

#: share-buttons-hupso.php:385 share-buttons-hupso.php:475
#: share-buttons-hupso.php:833
msgid "Custom image from URL"
msgstr "外連圖片（從 URL 取得）"

#: share-buttons-hupso.php:396
msgid "Toolbar size"
msgstr "工具列大小"

#: share-buttons-hupso.php:411
msgid "Big"
msgstr "大"

#: share-buttons-hupso.php:412
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: share-buttons-hupso.php:413
msgid "Small"
msgstr "小"

#: share-buttons-hupso.php:424
msgid "Share image"
msgstr "分享圖示"

#: share-buttons-hupso.php:447
msgid "Show in language"
msgstr "顯示語言"

#: share-buttons-hupso.php:474
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: share-buttons-hupso.php:475
msgid "Optimal image height: 32px - big, 24px - medium, 16px - small/counters"
msgstr "最佳圖像高度：32px - 大, 24px - 中, 16px - 小/計數器"

#: share-buttons-hupso.php:489
msgid "Background color"
msgstr "背景顏色"

#: share-buttons-hupso.php:490
msgid "Border color"
msgstr "邊框顏色"

#: share-buttons-hupso.php:499 share-buttons-hupso.php:542
msgid "Social networks"
msgstr "社交網絡"

#: share-buttons-hupso.php:588
msgid "Show counters in language"
msgstr "計數器的顯示語言"

#: share-buttons-hupso.php:592
msgid "Language changes will not show in preview"
msgstr "預覽內不會顯示語言的改變"

#: share-buttons-hupso.php:593
msgid ""
"Select which language to use for Counters (Tweet, Facebook Like, Facebook "
"Share...)"
msgstr "選擇計數器的顯示語言（Tweet、Facebook 讚好、Facebook 分享……）"

#: share-buttons-hupso.php:593
msgid ""
"Some social networks support more languages than others, so some buttons "
"might get translated, while some might stay in English"
msgstr "某些社交網絡支持多種語言，部分按鈕已被翻譯，餘下仍是英語。"

#: share-buttons-hupso.php:605
msgid "Type of menu"
msgstr "選單種類"

#: share-buttons-hupso.php:618
msgid "Show icons and service names"
msgstr "顯示圖示和社交網絡名稱"

#: share-buttons-hupso.php:619
msgid "Show icons only"
msgstr "僅顯示圖示"

#: share-buttons-hupso.php:626
msgid "Button position"
msgstr "按鈕位置"

#: share-buttons-hupso.php:641
msgid "Above the post"
msgstr "文章上方"

#: share-buttons-hupso.php:642
msgid "Below the post"
msgstr "文章下方"

#: share-buttons-hupso.php:643
msgid "Above and below the post"
msgstr "文章的上方和下方"

#: share-buttons-hupso.php:646
msgid "Show buttons on"
msgstr "顯示於"

#: share-buttons-hupso.php:706
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: share-buttons-hupso.php:707
msgid "Pages"
msgstr "分頁"

#: share-buttons-hupso.php:708
msgid "Front page"
msgstr "首頁"

#: share-buttons-hupso.php:709
msgid "Archive pages (categories, tags, dates, authors)"
msgstr "檔案文章（分類、標籤、日期、作者）"

#: share-buttons-hupso.php:711
msgid "Search pages"
msgstr "搜尋頁"

#: share-buttons-hupso.php:712
msgid "Password protected posts"
msgstr "密碼保護文章"

#: share-buttons-hupso.php:713
msgid "If you want to show share buttons just on some posts/pages do this:"
msgstr "若只想於某些文章和分頁顯示分享按鈕："

#: share-buttons-hupso.php:713
msgid "1. Clear options for posts/pages above"
msgstr "1. 不要點選文章及分頁的選項；"

#: share-buttons-hupso.php:713
msgid "2. Enable Add share buttons option to \"Edit Post\" screen - below"
msgstr "2. 啟用 \"Edit Post\" 內的「加入分享按鈕」；"

#: share-buttons-hupso.php:713
msgid ""
"3. Edit any post or page and configure display of share buttons at the "
"bottom of right sidebar (on \"Edit Post\" screen)"
msgstr ""
"3. 編輯文章或分頁後，於邊欄底部選擇分享按鈕的選項（於 \"Edit Post\" 畫面"
"上）。"

#: share-buttons-hupso.php:722
msgid "Add share buttons option to \"Edit Post\" screen"
msgstr "於 \"Edit Post\" 畫面上加入分享按鈕"

#: share-buttons-hupso.php:726
msgid "Hide buttons for specific categories"
msgstr "於特定分類隱藏分享按鈕"

#: share-buttons-hupso.php:747
msgid "Always show"
msgstr "永遠顯示"

#: share-buttons-hupso.php:749
msgid "Select categories where you want to hide share buttons."
msgstr "選擇想隱藏分享按鈕的分類"

#: share-buttons-hupso.php:750
msgid ""
"To select multiple categories, you need to hold down the Control Key for "
"each selected category after the first one."
msgstr "按住 Control 鍵以選擇多個分類"

#: share-buttons-hupso.php:751
msgid ""
"Leave all options unselected or select just the last option to show buttons "
"inside every category."
msgstr "不選取所有選項，或只選取最後的選項，以於所有分類中顯示分享按鈕。"

#: share-buttons-hupso.php:756
msgid "Get share text from"
msgstr "分享標題"

#: share-buttons-hupso.php:770
msgid "Title of post in Wordpress"
msgstr "Wordpress 的文章標題"

#: share-buttons-hupso.php:771
msgid "Title of current web page"
msgstr "當前網頁的標題"

#: share-buttons-hupso.php:776
msgid "Twitter via"
msgstr "Twitter"

#: share-buttons-hupso.php:784
msgid "Add \"via @yourprofile\" to tweets"
msgstr "以 \"via @yourprofile\" 分享至 tweets"

#: share-buttons-hupso.php:789
msgid "Image for Facebook thumbnail"
msgstr "Facebook 顯示的縮圖"

#: share-buttons-hupso.php:829
msgid ""
"All images for Facebook should be at least 200px in both dimensions "
"(Facebook limitation)"
msgstr ""
"Facebook 顯示的圖片的高度或闊度必須最少為 200px。（此為 Facebook 的限制） "

#: share-buttons-hupso.php:829
msgid ""
"After you change settings here, please wait 24 hours (or more) for Facebook "
"to fetch new thumbnails"
msgstr "更新此選項後，Facebook 需最少 24 小時掫取縮圖"

#: share-buttons-hupso.php:829
msgid ""
"\"og:image\" meta tag with image url will be added to head of HTML. Select "
"\"None\" to disable this feature"
msgstr ""
"\"og:image\" meta tag 及圖片的 url 將加入至 HTML head 內。選擇 \"None\" 以不"
"啟用此功能。"

#: share-buttons-hupso.php:831
msgid "Header image"
msgstr "標頭圖片"

#: share-buttons-hupso.php:831
msgid "Click here to see full header image"
msgstr "按此預覽標頭圖像"

#: share-buttons-hupso.php:831
msgid "preview"
msgstr "預覽"

#: share-buttons-hupso.php:832
msgid "Featured image of post"
msgstr "精選圖片（Featured image）"

#: share-buttons-hupso.php:834
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: share-buttons-hupso.php:835
msgid ""
"FCH  - use Featured image of post (if available), then use Custom image (if "
"available), then use Header image (if available)"
msgstr ""
"FCH -- 以精選圖片（Featured Image）為主，否則使用自定圖片（若有），或標頭圖片"
"（若有）。"

#: share-buttons-hupso.php:840
msgid "CSS style"
msgstr "CSS 樣式"

#: share-buttons-hupso.php:848
msgid ""
"Use CSS to style share buttons. For example: you can increase padding to "
"have more free space above or below the buttons"
msgstr "於分享按鈕使用 CSS 樣式，例如，增加 padding 數值以增加按鈕上下的距離。"

#: share-buttons-hupso.php:853
msgid "Widget Text"
msgstr "文字小工具"

#: share-buttons-hupso.php:866
msgid "Use shortcodes in text widgets"
msgstr "於文字小工具內使用短碼"

#: share-buttons-hupso.php:866
msgid ""
"If this is checked, you can use [hupso] shortcode inside text widgets and it "
"will be replaced by share buttons"
msgstr "若點選此項，文字小工具內的 [hupso] 短碼將取代分享按鈕"

#: share-buttons-hupso.php:871
msgid "Custom title"
msgstr "自定標題"

#: share-buttons-hupso.php:879
msgid "Enter custom text that will always be used for sharing."
msgstr "分享時使用自定文字。"

#: share-buttons-hupso.php:879
msgid ""
"Leave this blank to use title of current page as text for sharing. [Default]"
msgstr "把此選項留空，分享時將使用頁面的標題。（默認選項）"

#: share-buttons-hupso.php:884
msgid "Custom url"
msgstr "自定 URL"

#: share-buttons-hupso.php:891
msgid ""
"Enter custom url that will always be used for sharing. You can enter your "
"root website here (e.g.: http://www.example.com or http://example.blogspot."
"com, so counters will show statistics for your whole website, not for each "
"page individually."
msgstr ""
"分享時，默認以自定 URL 作網址。你可以輸入網站的根目錄（例如 http://www."
"example.com 或 http://example.blogspot.com），當選用計數器（counter）時，計數"
"器將顯示網站的整體統計，而非某單一頁面。"

#: share-buttons-hupso.php:891
msgid "Leave this blank to use url of current page for sharing. [Default]"
msgstr "留空以分享目前頁面的 URL（默認選項）"

#: share-buttons-hupso.php:896
msgid "Use custom social share icons"
msgstr "自定分享圖示"

#: share-buttons-hupso.php:913
msgid "No. [Default. Do not change this unless you know what you are doing.]"
msgstr "否。（默認為「是」。若你不明白這是甚麼，不要選「否」。）"

#: share-buttons-hupso.php:914
msgid "Yes, serve images from local Wordpress folder. "
msgstr "是，使用 Wordpress 本機的資料夾。"

#: share-buttons-hupso.php:916
msgid "Yes, serve images from remote URL: "
msgstr "是，使用遠端的 URL。"

#: share-buttons-hupso.php:917
msgid ""
"Enter URL to folder with custom social images.  Include \"/\" at the end of "
"the URL. If you would like to use custom icons, make sure you <a href="
"\"http://www.hupso.com/share/custom-social-icons.php\" target=\"_blank"
"\">read instructions</a>."
msgstr ""
"輸入自定分享按鈕圖示的 URL，結尾包括 \"/\"。若你想使用自定的圖示，請細閱<a "
"href=\"http://www.hupso.com/share/custom-social-icons.php\" target=\"_blank"
"\">這裏</a>。"

#: share-buttons-hupso.php:917
msgid "This setting has no effect when using Counters."
msgstr "這選項不適用於計數器上。"
